一招苦肉計，PoPo成功拆彈

尋日一哥話你知擺哂鬼滲透，今日放兩個公安俾你捉到，你在機場全世界睇住圍佢打佢。俾你打死佢？外面成型速龍圍你，你最好打死佢。一截交通封埋客運大樓全部拉得，影住你破壞機場。定性恐怖組織。劇本完成。

不割蓆。只是輸得唔抵。 蠢！！